同女朋友搞野戴唔戴口罩

我因為行業關係無可能WFH 所以條女成日覺得我好高危 唔俾錫 琴日上左佢屋企唔單止要我換哂衫噴哂酒精先俾入屋 仲連搞野個陣都要我戴口罩 我想問下大家有無同我同樣情況

應該佢唔想見到你

不嬲佢都係一個有少少潔癖既人

佢又要我日日facetime 話見少左 唔鐘意
搞到打機時間仲少過之前

諗起有間屋 係牆到開個窿
隊條撚過對面就有女含

換衫噴酒精而家基本啦
因為廢事去到男朋友屋企沖涼，我搭車個陣會帶帽廢事頭髮掂巴士椅背添只係換衫噴酒精洗手就算

戴口罩唔夠架
最好著埋防護衣

本身唔係練開 搞緊個陣feel到自己好像就黎抖唔到氣

係屋外走廊換衫？

係個玄關位到換閂左門既

加油巴打
不過上得屋企 中左實傳染架啦
扑唔扑都中 你同佢講
定係你地見面唔食野

食 但都係食碟頭野 唔會share

比佢揀...一係戴口罩一係戴套

屌佢個口咪得

條鳩都戴

唔講搞野，你覺得你或者你女朋友中咗招對方可以冇事？

體液交換會唔會傳染